點解miss可以著褲，我地仲要著裙

絲襪都唔比著我屌佢老母，凍到我隻腳紅卜卜

禾中學妹黎

等你熟習下 第時好似啲港女咁 7,8度著短裙岀街嘛
用心良苦

d港女miss.咪又係著褲

冇圖點討論姐？

因為佢係miss, 你係學生

A0狗FF少陣

男人都要著裙？

因為miss有幫校長，你有冇吖？

偽娘

真絲

影miss來睇下

再影埋自己

著褲有乜好影